VB超新手功課求救

想問吓要點樣加入一個picbox被選擇嘅動作係中間？搞咗兩日重做咗n次都唔得

最後做到得個計算器...
唔知可以點插picbox

Public Class Form1
Private Sub B1_Click(ByVal sender As System.Object, ByVal e As System.EventArgs) Handles B1.Click
Dim data1, data2, data3, p As Integer
If IsNumeric(txtb1.Text) And IsNumeric(txtb2.Text) And IsNumeric(txtb3.Text) Then
data1 = txtb1.Text
data2 = txtb2.Text
data3 = txtb3.Text
p = Data1 + Data2 + data3
B1.Text = "周界 = " & p
Else
MsgBox("請在空格內輸入數字!")
End If
End Sub
End Class

唔知你講乜

條題目要有6張圖
每揀一張圖下面打長寬計周長

我只係做到揀完圖但計唔到
or
計完無揀到

唔知點先可以一齊做

你係個label show 唔到定點
Label直接係點擊picture個陣改

移picture去中間個話
三張圖加個panel包住佢
一樣都係點擊picture個陣改

一點擊個陣先拎依家張圖個location
用for each 搵圖個location係咪中間
E.g
Dim c As Picturebox
For Each c In Panel1.Controls
Check location係咪中間
係的話就改做你原本既location
再張依家張圖 個location 改做中間個位

最簡單做法，自己諗下點轉返vb 啦。

題外話
連登定律：vb一概負皮

巴打好多謝你 做好咗
猶如再生父母 好感動